有冇連登仔去過奴兒干都司玩?

外東北